碧基今晚就威威啦 三球世界波都關佢事

皇馬第十二人

巴買球證 皇買人地球員真是好無恥

佢咁買法好快用哂2.2億姐

收皮啦佢有入波嫁

仲好靚tim

我地依家大把錢
再嘈買哂你地d咩阿申c o同car c米lo之後長擺後備

老了

第一球無論入攝定係角度都係世界級射手水準

BBB組合

佢接應馬些路傳中嗰下

其實佢應該打最前果個
打咩中堅

改左件衫似番個人

C朗

大隻到痴撚線